# XBMC Media Center language file
# Addon Name: XeeBo
# Addon id: skin.xeebo
# Addon version: 5.0.1
# Addon Provider: Hitcher
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31000"
msgid "-"
msgstr "最新增加"

msgctxt "#31001"
msgid "Random $LOCALIZE[31087]"
msgstr "推荐项目"

msgctxt "#31010"
msgid "-"
msgstr "视频 - 文件"

msgctxt "#31011"
msgid "Music - Files"
msgstr "音乐 - 文件"

msgctxt "#31012"
msgid "Playlist Editor"
msgstr "播放列表编辑器"

msgctxt "#31013"
msgid "File Manager"
msgstr "文件管理器"

msgctxt "#31023"
msgid "Enable Higher Video OSD"
msgstr "启用高级视频OSD"

msgctxt "#31024"
msgid "Enable Global Weather icon"
msgstr "启用全局天气图标"

msgctxt "#31025"
msgid "Enable Global Volume icon"
msgstr "启用全局音量图标"

msgctxt "#31026"
msgid "Views"
msgstr "视图"

msgctxt "#31027"
msgid "Enable SD/HD/Sets Flags"
msgstr "启用标清/高清标识"

msgctxt "#31028"
msgid " - CLICK to download 'banner.jpg' images"
msgstr " - 点击下载“banner.jpg”图片"

msgctxt "#31029"
msgid "Use 'banner.jpg' for Banner View"
msgstr "在横幅视图使用“banner.jpg”"

msgctxt "#31031"
msgid "Display and video playback settings"
msgstr "显示和视频播放设置"

msgctxt "#31032"
msgid "Music playback and internet radio settings"
msgstr "音乐播放和网络电台设置"

msgctxt "#31033"
msgid "Slideshow settings"
msgstr "幻灯片设置"

msgctxt "#31035"
msgid "Look, feel and regional settings"
msgstr "用户界面和区域设置"

msgctxt "#31036"
msgid "Hardware and system settings"
msgstr "硬件和系统设置"

msgctxt "#31037"
msgid "Scroll Plots, Descriptions, etc"
msgstr "剧情、介绍等自动滚动"

msgctxt "#31039"
msgid "Download and manage Addons"
msgstr "下载和管理扩展功能"

msgctxt "#31040"
msgid "Images"
msgstr "图片"

msgctxt "#31041"
msgid "Enable Fanart"
msgstr "启用同人画"

msgctxt "#31042"
msgid "Background Panel transparency"
msgstr "背景板透明显示"

msgctxt "#31043"
msgid "Set music lyrics script"
msgstr "设置音乐歌词脚本"

msgctxt "#31044"
msgid "Set video subtitles script"
msgstr "设置视频字幕脚本"

msgctxt "#31045"
msgid "Set background image"
msgstr "设置背景图片"

msgctxt "#31046"
msgid "Reset background image"
msgstr "重置背景图片"

msgctxt "#31047"
msgid "Set background image folder"
msgstr "设置背景图片目录"

msgctxt "#31048"
msgid "Reset background image folder"
msgstr "重置背景图片目录"

msgctxt "#31049"
msgid "Last Login"
msgstr "最近登录"

msgctxt "#31050"
msgid "Reset Settings"
msgstr "重置设置"

msgctxt "#31051"
msgid "WARNING all skin settings will be reset"
msgstr "注意！所有皮肤设置将被重置"

msgctxt "#31053"
msgid "Select your weather location"
msgstr "选择天气预报地区"

msgctxt "#31054"
msgid "Create and maintain user profiles"
msgstr "建立维护用户配置文件"

msgctxt "#31055"
msgid "Enable Video 'Watched' status"
msgstr "启用视频“已观看”状态"

msgctxt "#31056"
msgid "'Press to Close' messages"
msgstr "“按键关闭”信息"

msgctxt "#31057"
msgid "-"
msgstr "启用“TV Next Aired”脚本"

msgctxt "#31058"
msgid "Remote"
msgstr "遥控器"

msgctxt "#31059"
msgid "Mouse/Touchscreen"
msgstr "鼠标/触摸屏"

msgctxt "#31060"
msgid "Press to close"
msgstr "按键关闭"

msgctxt "#31061"
msgid "Press DOWN to close"
msgstr "按下键关闭"

msgctxt "#31062"
msgid "Press LEFT to close"
msgstr "按左键关闭"

msgctxt "#31070"
msgid "by"
msgstr "于"

msgctxt "#31071"
msgid "Release"
msgstr "发布"

msgctxt "#31072"
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgctxt "#31073"
msgid "mins"
msgstr "分"

msgctxt "#31074"
msgid "Read More"
msgstr "更多"

msgctxt "#31075"
msgid "Rate"
msgstr "速度"

msgctxt "#31076"
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

msgctxt "#31077"
msgid "Select a part to play from."
msgstr "选择开始播放的部分。"

msgctxt "#31078"
msgid "Volume Muted"
msgstr "静音"

msgctxt "#31079"
msgid "Premiered"
msgstr "首映"

msgctxt "#31080"
msgid "-"
msgstr "下一播出"

msgctxt "#31081"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "#31082"
msgid "Aired"
msgstr "播出"

msgctxt "#31083"
msgid "Timer"
msgstr "定时器"

msgctxt "#31090"
msgid "Playing"
msgstr "播放"

msgctxt "#31091"
msgid "V."
msgstr "V."

msgctxt "#31092"
msgid "FFW"
msgstr "快进"

msgctxt "#31093"
msgid "RWD"
msgstr "快退"

msgctxt "#31094"
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgctxt "#31095"
msgid "Eject"
msgstr "弹出"

msgctxt "#31096"
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

msgctxt "#31097"
msgid "Caching"
msgstr "缓存"

msgctxt "#31098"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgctxt "#31099"
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgctxt "#31100"
msgid "Channels"
msgstr "频道"

msgctxt "#31101"
msgid "Codec"
msgstr "编码"

msgctxt "#31102"
msgid "Bits"
msgstr "位"

msgctxt "#31103"
msgid "Karaoke Song Selector"
msgstr "卡拉OK歌曲选择器"

msgctxt "#31110"
msgid "Now Playing"
msgstr "当前播放"

msgctxt "#31111"
msgid "Extras"
msgstr "其他"

msgctxt "#31121"
msgid "Currently"
msgstr "当前"

msgctxt "#31122"
msgid "N/A"
msgstr "无"

msgctxt "#31123"
msgid "10 Day"
msgstr "10天"

msgctxt "#31130"
msgid "Random Off"
msgstr "随机播放 开启"

msgctxt "#31131"
msgid "Random On"
msgstr "随机播放 关闭"

msgctxt "#31132"
msgid "UnFlatten"
msgstr "非简捷查看"

msgctxt "#31133"
msgid "View"
msgstr "视图"

msgctxt "#31134"
msgid "-"
msgstr "排序"

msgctxt "#31135"
msgid "Updates On"
msgstr "更新 开启"

msgctxt "#31136"
msgid "Updates Off"
msgstr "更新 关闭"

msgctxt "#31137"
msgid "Alerts On"
msgstr "提醒 开启"

msgctxt "#31138"
msgid "Alerts Off"
msgstr "提醒 关闭"

msgctxt "#31139"
msgid "Shuffle On"
msgstr "单次随机 开启"

msgctxt "#31140"
msgid "Shuffle Off"
msgstr "单次随机 关闭"
